PS4全球銷量突破1億零600萬 PSN月活躍用戶達1億零300萬

索尼互動娛樂今日公佈，PlayStation®Network 2019年12月的月活躍用戶數已達到1億零300萬*1。此外，截至2019年12月31日，PlayStation®4遊戲機的全球累計銷量已超過1億零600萬台*2，來自零售商和PlayStation®Store的PS4™遊戲軟體的累計銷量達到11億5千萬套。

索尼互動娛樂總裁兼首席執行官Jim Ryan對此表示：「我很高興看到這麼多PlayStation®的粉絲認可PS4™無與倫比的娛樂體驗。自1994年推出PlayStation®到如今取得如此成就，離不開合作夥伴和粉絲的支持，對此我表示衷心的感謝。我們一如既往的不斷推出創新產品，比如PlayStation®VR，目前已經達到了500萬的銷量里程碑*4，同時也很期待跟粉絲們分享PlayStation®生態系統將帶來的更多娛樂體驗。」

索尼互動娛樂全球工作室將繼續推出備受期待的遊戲，如《The Last of Us Part II》和《Ghost of Tsushima》*5，在PS4™平台進入第七個年頭之際，進一步拓展PS4™的遊戲邊界。索尼互動娛樂將繼續專注於發行合作夥伴的高品質遊戲，包括獨立遊戲帶來的獨特體驗。

*1活動用戶數據是基於SIE研究的估計數據。

*2這些銷售數字是根據SIE的研究而估算出來的。日本數據從2014年2月22日到2019年12月31日，北美數據從2013年11月15日到2019年12月31日，拉丁美洲的數據從2013年11月29日到2019年12月31日，歐洲數據從2013年11月29日到2019年12月31日，亞洲數據來自2013年12月17日2019年12月31日。

*3銷售數據是根據SIE調查得出的估計數字。日本的數據是2014年2月22日至2019年12月31日，美國的數據是2013年11月15日至2019年12月31日，拉丁美洲的數據是2013年11月29日至2019年12月31日，歐洲數據是2013年11月29日至2019年31日，亞洲的數據是2013年12月17日至2019年12月31日。附加內容不包括在內。

*4銷售數據是根據SIE 2016年10月13日至2019年12月31日銷售數據研究得出的。

*5根據不同地區的情況，遊戲可能有所不同。

xbox